[lol] NG

招人一齊打 NG

冇人理你好慘
幫你推